# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-06-27 15:19+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: forms.py:21
msgid "Full name"
msgstr "全名"

#: forms.py:25
msgid "Enter your full name"
msgstr "輸入您的全名"

#: forms.py:29
msgid "Job title"
msgstr "職稱"

#: forms.py:32
msgid "Enter your job title"
msgstr "輸入您的職稱"

#: forms.py:36
msgid "Business email address"
msgstr "商務電子郵件地址"

#: forms.py:38 forms.py:39
msgid "Enter an email address in the correct format, like name@example.com"
msgstr "輸入正確格式的電子郵件地址，例如 name@example.com"

#: forms.py:43
msgid "Business name"
msgstr "商家名稱"

#: forms.py:46
msgid "Enter your business name"
msgstr "輸入您的商家名稱"

#: forms.py:50
msgid "Business website"
msgstr "商家網站"

#: forms.py:54 forms.py:57
msgid ""
"Enter a website address in the correct format, like https://www.example.com "
"or www.company.com"
msgstr ""
"輸入正確格式的網站地址，例如 https://www.example.com 或 www.company.com"

#: forms.py:63
msgid "Which country are you based in?"
msgstr "您所在的國家是哪個？"

#: forms.py:68 forms.py:469
msgid "Do you have a specific project or proposal you’d like to discuss?"
msgstr "您是否有特定的項目或建議要討論？"

#: forms.py:74 forms.py:475
msgid "Please answer this question"
msgstr "請回答這個問題"

#: forms.py:77
msgid "Which country is the project located in?"
msgstr "該項目位於哪個國家？"

#: forms.py:83
msgid "How can we help?"
msgstr "我們如何幫助您？"

#: forms.py:84
msgid "Please tell us briefly what type of support you’re looking for"
msgstr "請簡要告訴我們您需要哪種類型的支持"

#: forms.py:90
msgid "You must agree to the terms and conditions before registering"
msgstr "在註冊之前，您必須同意條款和條件"

#: forms.py:417
msgid "First name"
msgstr "名字"

#: forms.py:422
msgid "Enter your first name"
msgstr "輸入您的名字"

#: forms.py:426
msgid "Last name"
msgstr "姓氏"

#: forms.py:431
msgid "Enter your last name"
msgstr "輸入您的姓氏"

#: forms.py:435
msgid "Your email address"
msgstr "您的電子郵件地址"

#: forms.py:437
msgid "Enter your email address"
msgstr "輸入您的電子郵件地址"

#: forms.py:442
#, fuzzy
#| msgid "Company name"
msgid "Company name (Optional)"
msgstr "公司名稱"

#: forms.py:451
msgid "Select your sector"
msgstr "選擇您的行業"

#: forms.py:456
msgid "Telephone number"
msgstr "電話號碼"

#: forms.py:458
msgid "Enter your telephone number"
msgstr "輸入您的電話號碼"

#: forms.py:462
#, fuzzy
#| msgid "Position at company"
msgid "Position at company (Optional)"
msgstr "職位"

#: forms.py:471
msgid "My company already exports "
msgstr "我的公司已經出口"

#: forms.py:472
msgid "My company does not export yet"
msgstr "我的公司尚未出口"

#: forms.py:480
msgid "Select a region"
msgstr "選擇地區"

#: forms.py:487
msgid "Sector"
msgstr "行業"

#: templates/domestic/ukef/includes/card.html:11
msgid "Opens in a new window"
msgstr "在新視窗中打開"

#, fuzzy
#~| msgid "Select a region"
#~ msgid "Select a country"
#~ msgstr "選擇地區"
